點睇買套aa制

由拍拖開始都係aa制
一直覺得無嘢
有次佢話啲套好貴 要求aa制 所以我就畀咗
之後再買 佢帶唔夠錢 我都比咗啲
雖然我無講咩 但係心入面硬係覺得怪怪地咁
係咪我太港女心態？

佢好小家
一人俾一次咪幾好
例如你俾飯錢 佢俾套錢

買套都AA
嫁唔過

好離譜

戇撚尻
無錢就唔好學人扑嘢
AA喎 我呸

食飯/出街可以比
但扑野買套依d如要開支既一定係男人比晒

唔係既話我覺得你整cheap自己

咁好過份？
撇除呢樣嘢 佢都好錫我
而家排耐咗開始諗會唔會同佢過世
因為呢樣嘢 令我有啲卻步
但係我又好愛佢 唔捨得因為咁放手

唔OK喎
其他真係唔介意AA
但買套 真係唔得喎
好小家

佢財力有冇低到咁… 學生？

自已用套自已買 一人射一次公平啦
AA好正常咋

下次佢講依d
你答佢 你冇錢我請你食飯
但搞野既開支你要比晒
囉

好簡單姐
佢唔制咪唔好搞

佢買垃圾condom既唔該即飛

大學生 係窮嘅 不過起碼都夠負擔拍拖日常洗費嘅

買套都買唔起學咩人屌閪 仲要女人比 好撚核突

無買套錢 起碼都要識返pt 賺錢啦...

依個人個洗費模式咁
好難同佢有將來wo

明白晒 多謝建議
而家過咗一排都唔想同佢提起 咁反而小家嗰個好似係我自己咁

再發生先講啦

你係好女仔 會檢討自己先
不過唔好委屈左自己呀
會愛錫自己既女仔先值得被愛

好
未算得係咩好女仔 唔想太港女性格啫